---
title: Pizza nite 2023
subtitle: The big cumback
url: /2023/
---

Pizza nite 2023 edition is here!

Μετά από τρία χρόνια απουσίας, ήρθε η ώρα να οργανώσουμε ξανά το pizza nite. Μια βραδιά με φαγί, ποτό, μουσική όχι, και πολύ γέλιο.

Σημειώστε στα καλεντάρια σας: **Σάββατο 12 Αυγούστου 2023**.

Το ψήσιμο/στήσιμο ξεκινά από τις 19:00 ώρα Ελλάδος και συνεχίζεται μέχρι να σωθεί το ζυμάρι. Επειδή αυτή τη χρόνια έχουν προστεθεί πολλά νέα μέλη που πάνε γενικά νωρίς για ύπνο, φροντίστε οι ενήλικες να είστε στην ώρα σας.

Για οποιαδήποτε ερώτνυξη, συμβουλεφτείτε τις [ερωτήσεις τρίτου τύπου](/faq).